一句講晒 Prison break定Breaking bad

Prison break
Breaking bad

頭2季Prison Break
成套Breaking Bad

Prison Break我好唔鐘意T-Bag，反而Breaking Bad每個角色刻畫都好正

Bb for sure

T-Bag 好正wor
打不死既小強

Better Call Saul

Prison break 同 Money Heist 差唔多，
做多兩做會知道左知套路。
但Breaking bad 季季好順暢、
劇情冇點暴走，柔和得令人好似得日常劇，
但間中又會有緊張位吊癮。
加上人物個轉變好睇，依樣係Prison break少做

Prison break 得第一 二季
叫做好睇

初頭睇breaking bad 會expect好似prison break咁集集鬥智鬥力
點知好似睇日常咁

pb勁過money heist好多喎
money heist 有d套路太理想化

Prison break

Breaking bad
係神劇級別
由頭到尾 一個完整故事
可能前段小悶
但中，尾段 故事性 100分
每個角色都有爭扎

相對prison break 頭兩季幾好睇
跟住入巴拿馬 個段已經不堪入目

兩套係 蚊同牛比

我睇咗Breaking bad第一季
但真係唔覺你哋講到咁神
有時仲覺得悶悶地
D劇情好拖
請問依套神起邊？
定其實係第二季之後先好睇？

第一季... 睇完再講🤙🏻

主角太型 撐PB

個人覺得第三季劇情開始到肉
會開始追上瘾
唔覺唔覺已經睇煲晒
之後再追埋BETTER CALL SAUL

以單動作畫面計

Breaking bad 最後一集最後一幕
白先生set 機槍係架車上面
殺哂所有人
再救番粉紅仔

呢一幕已經完爆prison break
真正用腦 又含故事性

唔係好似prison break 第一季逃獄咁
用監房混亂 逃出去
死幾個同伴
就叫緊張好睇

咁個過程都好睇既

劇情有張力之餘又合理、種種細節環環相扣、每個角色性格鮮明，呢套嘢過咗咁多年都咁多人討論就知正啦睇埋落去，你一定唔會後悔嘅

利申準備第4刷

睇左季半breaking bad悶得滯棄左
睇到炸左黑幫個竇果度
節奏慢得滯同佢生完cancer唔想做賊又做賊d心路歷程好婆媽，無pb咁熱血

後面係咪都係咁？

你係開始好睇個位度棄左

Prison break S1 真係神劇黎

我反而睇晒Better Call Saul先掉轉頭追Breaking bad, 兩套都一次過睇晒五季，都係神劇，昨日再追埋睇電影，飽晒

睇完breaking bad 睇緊Better Call Saul真係好神

我個人覺得Better call saul係bb既進化版

認同 Better Call Saul冇咁拖 但啲細節位都好充足